За податке о инсталацији, покретању и подешавању програма Тандерберд
(Thunderbird), укључујући списак познатих проблема и упутстава за
њихово решавање, погледајте: http://getthunderbird.com/releases/

